食芥末味紫菜食到無左味覺

好唔好得返架?而家食乜都無味

唔關你事 係包紫菜冇乜味

係琴晚食左好多,今日起床食野無左味覺

做咩咁睇唔開

我都試過，過2，3日就ok

買包雞肉 烚熟佢之後打成汁黎飲
如果都冇味咁恭喜你
你有潛質做大隻佬

如果咁都有味,我以後唔洗食靚野乜都係寶

食番紫菜味嘅芥末就ok